林鄭攀上權力高峰的原因...

一圖睇晒：

強國口味

樓主知道得太多了......

的確完全唔似老豆

首先兩兄弟個樣已經差異極大
想像唔到隻Pepe 會有幾恨自己個細佬